覺得cp3狗閪嘅入一入嚟

其實唔知你哋護主定無睇以前啲波係點打先咁大反應

Cp3磅數高，用膊頭擔走你就話人哋茅
唔該！籃球係接觸式競技運動，唔想俾人撞走，咪練大隻，增加對抗性
唔好話人茅，無品，因為以前90年代仲狼死過依家好多

係講緊你呀勇迷，湖迷

Cp360

仲話人插眼，點知朗度吐口水在先

俾人吐口水，插眼已經算俾面，係我就立即兜搥窩面！

好玩唔玩，玩口水

咪係，知你身體薄弱梗係照個缺點打啦，唔通讓你呀

好撚爽，之後湖人對火箭就好睇啦

琴日冇片個個矛頭指向cp3插眼

背面條片係full video,側面條片係cp3 準備抹面既。
Nba特登收埋條側面條full video. 做話題

flop算唔算係狗閪

@會然 C. Paul